[全民共識 認同就推] 唔玩陣地戰

認同就推 推到全世界都睇到

睇黎之後班狗會瘋狂放震撼彈黎瓦解陣地戰
長期對峙局面冇好結果 因為實在太唔對等

轉地下形式行動快閃 令到對家防不勝防先係關鍵
裝修商場 / 紅店漸見成效
甚至快閃狗車都發生過
唔好再糾纏係死守同入夜對峙

最後我真係好尊敬每一個肯為香港付出嘅手足
你地係唔會白費

另外大家唔該帶埋個腦上黎
唔好咁易睇完個topic就比人帶風向
班狗嘅其中一個策略就係不停講邊到邊到要人
Poly嘅Case就係咁樣發生

推

唔該唔好再咁易信人
依到7成po都可能係班狗開

明明CU打緊果日
全連登嘅共識都係打算棄守City Poly BU
因為地理位置不利
結果輕鬆比風向po KO

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

poly 留返比和理非啦

其實和理非keep住申請集會 遊行就ok
不論批唔批都好 肯搞就得

高階玩家甚至可以組小隊跟蹤目標人物

什至我會諗
今日高院推翻禁蒙面法
係咪另一種嘅「poly要人」
因為哩條law根本無用，我直頭唔記得有佢嘅存在tim

陣地戰真係會令我地失去好多手足
我哋之後一定都要keep住 be water 打流水戰 或者地下式

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

其實依個幾月已經搵到有利嘅formula就係快閃

一來防不勝防
二來動員嘅人唔洗太多都有效果

但依個星期啲活動變晒全部對峙

係 真係唔好再咁衝動入去守邊到邊到
地方係死 人係生

幫手推啦
唔想再係陣地出事

有組隊系統咪唔洗靠吹雞

Post 要推
但唔好捉「要人鬼」
因為分唔清係咪真係要人
今次如果真係開到路
就真係poly要人
機會微，但係有
所以唔死守，唔捉鬼

唔怪責任何一個
只係希望手足們之後能以最有效的方法達到想要嘅效果

推

連登需要改變，回覆每個post請放另一個你認為今日需要手足睇嘅資訊

我同朋友討論過，最理想係小隊形式
唔可以有大台
亦唔可以完全陌生人

隊友一定要本身識
或者經信得過嘅人串埋一齊

班狗未用震撼彈之前
睇地勢覺得CU City可守 但出震撼彈之後
覺得真係好難守
但除左轉返快閃外 都要諗辦法應對震撼彈

推呀，好多5毛mon post狗帶風向

肯定之後瘋狂出震撼彈
雖然唔係致命武器但後續嘅殺傷力好恐怖
有心放嘅話 根本咩情況都唔會守到

唔玩

Poly學生夢到頭兩日點解變左陣地戰

點都好
只能當係一場震撼教育
更打醒大家 陣地唔再可行

係
我本身今晚既諗法都係拎掩體快速推近綠曱甴防線
靠近距離火魔海逼退佢地
但傳出震撼彈之後真係灰左 唔敢亂黎驚害死人

利申：今晚同班fd連機打機冇出過街

推上熱門

Please

理大走唔到,班9一樣走唔到
一係番屋企休息,一係去乘機去其他區做自己嘢啦
而家係一開始守開壞咗嗰頭，之後其他人救佢地又同人對峙，個傷害好似雪球愈滾愈大

唔好再守喇

理大單嘢係個勇武磁石，吸晒啲勇武過去送頭，對家直程叫曱甴屋
响 telegram 到係咁求救，犠牲咗好多人

唔該唔好再黎浪漫主義，乜嘢校園是我家，唔好再做埋啲文青嘢影文青相
用 tg 殼整花，响 canteen 洗碗，整埋啲咩留守宣言
最好好似 7 月 1 一齊走拉埋班手足走

而家話事人係中央政府，對北京黎講，封咗條路佢一啲都在乎
君不見地鐵成鳩日都封站停駛？佢撚會諗你點諗
唔該唔好覺得呢啲係春袋，對一個無底線既政權，春袋只有係你霸撚咗個軍營或者曱甴屋

宗旨應該係不被捕為先

經過中大理大兩役後，希望大家真係汲取下教訓唔好再玩死守同陣地，要緊記，地方只係地方，人先喺最重要，唔好為左守一個地方而失去左人

Push.

陣地太容易送頭，唔想再見到手足被拉，理大一役後，唔好再陣地好嗎

Be water 先係精緻

Push

幫你推

講到口臭！5個月喇
陣地會輸

我認同
勇武的自行決定點做
要支援的我可以幫手

唔挽陣地！

快閃 集中 裝修 中資啦

已經有 5千手足 被捉啦
陣地戰冇意思嫁 同 黑警武力都唔對等

你槍又冇支 傷佢地唔到嫁

快閃真係有效率好多

唔係分化
但大家要諗下陣地 係意義何在！
Set rb 唔係為要守條街 係為左塞路/阻popo

而家既情況係online game對家出外掛
而家個GM都係廢 唔撚理
大家要自救 唔好再跟game rule玩
你想跟game rule唔緊要 但你要明白跟game rule玩既風險
應該用副本地形同埋經驗值(打爆副本可以升爆level+重創敵人勢力)作為選擇既依據 同埋新手出村前最好二轉成功

小隊入面一定要二轉職為主 唔好一個二轉職carry全數
要多個二轉職carry少數新手 所以小隊唔可以多人
咁樣二轉職先可以集思廣益取最大公約數 新手又夠

打大型副本會出指揮官既唯一條件係全隊都係二轉職
唔可以有新手 因為大型副本冇容錯機會 滅團就會一齊滅

正確思路

同埋大家要認清二轉職係server唔算多數
但好多人已經開左新acc
麻煩二轉職既唔好打超級大型副本
街場點解唔打?
8個二轉帶2個新手打街場 定呢個2轉升爆level之後再Join其他二轉帶新手

大家要記得呢隻game server無上限 好多人都開緊新acc

tui

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"